黃色外賣仔

哩個諗法有冇得做?

哩幾日，我成日係度諗，除咗唔夠平，究竟黃色經濟圈重差D咩?正當我行去懲罰黃店行得有D攰嘅時候。係喎，有D人會唔會因為太忙 or 行太遠，所以去唔到 or 唔想行。

咁如果多左人幫你買，情況就唔同了。你又少左個藉口唔去食。

不過我嗰諗法有少少點自願性則，buy唔buy得過?

黃色經濟圈的障礙

你想佢地見到咪直接同佢地講囉
你個acc 俾人ban 咗就得不償失

唔係好明

洗版會ban

噢 多謝提醒